[集思廣益]大家會係咩地方睇書

呢排唔想屈係屋企

誠品

屋企

唔通係M記睇咩, 嘈Q死
去圖書館囉
一係D靜既公園有樹蔭坐低睇

好似有位坐?

有啊

公園有蚊

觀塘海濱，不過而加去應該熱死

德福二期間商務
個到都幾好坐
但最近好似搬左去上面裝修緊